有冇可能齋要城邦論唔要城邦派？

城邦論到呢一刻都冇乜大問題
但陳雲同佢班信徒實在太撚鳩

我老豆都buy陳雲套城邦論，但成日走嚟問我陳雲fb做乜鳩

你話佢打飛機都可以同佢兜陳雲fb係咁，宣傳嚟

但佢攻擊同路人（唔計本民青班垃圾）可以點兜

我到依家都唔明盧斯達做左乜畀班信徒追住屌

有冇可能制度內繼續搵方法實踐城邦論，而飛起陳雲

無陳雲就無真正嘅城邦論

有啲位只有陳雲親自上場先至處理得到

仲有，要搞清楚。依家係盧斯達不仁不義、不忠不孝，發癲反吠陳雲

共產主義使唔使搵返馬克思恩格斯搞？

同意 好多人都唔明城邦論嘅表實，正因為咁所以先要陳雲上場

要。

你見列寧、史太林、毛澤東、胡志明搞共產主義，最終只會得出地獄來

同埋因爲好多人都唔明實際的城邦論，所以呢個導彈先咁powerful

只可惜陳雲無機會上場，用唔到粒導彈

佢到底做左乜

樓主真係睇左城邦論？敢問邊PART你覺得係實際可行？

咁樓主有冇睇過Thomas More既經典烏托邦？ 個社會主義係咪好正？

OK，明白未？領導者不是用空想為本
以智行勇先係王道

有些龍門只有陳雲能搬
別的人搬不動

屌你我讀香港史寫paper嗰陣城邦論同民族論都睇晒
竟然會被人質疑冇睇城邦論，救命

你制度內只能夠維持香港同中國兩種唔同既制度，即係一國兩制加強版
要獨立就一定要制度外搞
制度內搞即死，有晒例子你睇

btw本民青咪仲鳩
人地城邦論起碼用政治現實既角度去睇

本民青班小學雞諗住入去議會搞民族論既民族自決真係笑撚死人
已經唔講呢十年搞公投獨立一定輸
喺中共眼中搞民族自決就等於搞港獨，一撚定唔畀你搞公投

當然得
不過陳雲係個咩人你好清楚
你唔預佢唔畀佢做皇帝佢一定批鬥你
然後雞蛋挑骨頭話你係假城邦論

比班城邦派屌左咁耐先開名還擊都算係咁啦
有幾不仁不義果陣佢幫熱普城站過台，屌青政屌得細力少少就要比人清算？

agger

陳雲肯放手比人操作係可行
可惜

佢站台果陣俾雨淋到由頭濕到落腳啊陰公

如果話城邦論嘅優點係用政治現實去睇港中關係, 咁你覺得由神神化化嘅陳雲去帶領城邦論嘅執行合唔合適?

樓主咪就係覺得佢唔合適做執行

陳雲：來龍去脈。

一圖論述
【盧斯達事件】

成件事本身根本同熱血、普羅同香港復興會無關，只係有一個唔多人睇嘅專頁出咗張相，其實本身就無乜影響力嘅。

但經過你盧斯達一番炒作，借稻草人攻擊整個派系，令盤菜好似被人打壓咁，反而令到多咗人因為你嘅惡行而將憤怒投射到盤菜身上。

其實成個操作就同當日選舉毓民講咗一句「梁天琦未做議員先學做政棍」，繼而被本民青政、容癌、港大朋黨炒作成「黃毓民打壓梁天琦」一樣。

事件Timeline:

1. 一個曾被黃毓民點名為鬼嘅專頁貼出包含盤菜整容前的照片。

2. 盧斯達毫無理據地借該專頁篇post出文譴責建國派。

3. 建國派多位知名人物指自己與該專頁無關。

4. 大部分建國/城邦派均表示「跟唔到」，「唔知咩事」。

5. 盧斯達被指責以偏概全，盧卻反指自己只是譴責那些有份轉載盤菜整容前照片的人。

6. 後來那個專頁亦發聲明指自己與熱血公民、普羅政治學苑或香港復興會無關。

7. 盧斯達繼續炒作事件，並利用假帳戶（事實上好明顯）假扮熱血公民的留言截圖出文攻擊熱血公民。

8. 前熱血公民首領的妻子在臉書上指該假帳戶非熱血公民。

9. 盧斯達又指文章並無提及熱血公民，所以不算攻擊熱血公民。

10. 盧斯達出文暗指網路清算由陳雲幕後操控，後被揭發盧曾出文指梁振英「算好人」，選後無清算唐英年，暗指梁振英比陳雲還算「好人」。

Lm

Agger

陳雲講就好好，政治實踐上不行，欠凝聚力，政治潔癖，天生小眾格，難成大器。

可能年紀太大，自我中心到極點，而且私心仲念茲在茲返政府工作，雜念太多。

你可以話佢反擊既做法處理得冇咁好

但一開始（由九月開始）我想知佢做左乜被城邦派清算？

出文屌鳩城邦派

邊篇

無待堂好似係本土新聞單野開始比人單打
已經落左台，其實幾撚無辜，我感覺